<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Downloads on gcWorld Modifications</title>
    <link>https://www.gcmods.de/downloads/</link>
    <description>Recent content in Downloads on gcWorld Modifications</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://www.gcmods.de/downloads/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Euro Mod</title>
      <link>https://www.gcmods.de/downloads/euro-mod/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.gcmods.de/downloads/euro-mod/</guid>
      <description>Enthalten sind:
die Scheine 10€ und 5€, sowie die Münzen 2€, 1€, 50, 20, 10 und 5 Cents. Europreise der Tickets angepasste Textur für den SD202 und weitere Busse Neue 5€, 10€ Scheine Chrono-Funktion für OMSI 2 Änderungen in 1.5 OMSI 1
Neuer 5€-Schein OMSI 2
Zahltisch-Texturen für den NL202 und NG272 Währung und Ticketpreise werden automatisch nach dem 01.01.2002 in Spandau verwendet (optional) Neuer 5€-Schein ab dem 01.01.2013 in Spandau (optional) Neu in Version 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Frankfurter Haltestellen Set</title>
      <link>https://www.gcmods.de/downloads/frankfurter-haltestellen-set/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.gcmods.de/downloads/frankfurter-haltestellen-set/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>gcW Straßenobjekte</title>
      <link>https://www.gcmods.de/downloads/gcw-strassenobjekte/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.gcmods.de/downloads/gcw-strassenobjekte/</guid>
      <description>Das Set enthält die folgenden Objekte:
Ortsschild Wegweiser Autobahn Wegweiser Umleitung Wegweiser Ausfahrt Wegweiser innerörtliche Ziele Wegweiser Orte Leitpfosten (weiß und orange) Leitbake (mit Blink- und Dauerlicht) Schranke &amp;amp; Ampel (rot/grün) Absperrung (mit roten Lichtern) Fahrbare Absperrtafel Verkehrsleitkegel Schildhalter Bagger Vorwarnleuchte Einseitige Bake Einseitige Leuchten gedimmte Leuchte (hell &amp;lt;-&amp;gt; gedimmt) Steinhaufen gelbe Schranke gespiegelte Schranke Container Änderungen in 1.3 Kategorien sortiert Schneetextur für Bake Diverse weitere Änderungen Änderungen in 1.3.1 Kompatibel mit OMSI 2 Änderungen in 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>gcW Straßenobjekte LOTUS</title>
      <link>https://www.gcmods.de/downloads/gcw-strassenobjekte-lotus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.gcmods.de/downloads/gcw-strassenobjekte-lotus/</guid>
      <description>Das Set enthält die folgenden Objekte:
Bagger 2 Steinhaufen Container Leitbake (links-rechts, rechts-rechts, einseitig rechts, einseitig links) Leuchte Gelb (aus, an, blinkend, blinkend an&amp;lt;-&amp;gt;dimm) Leuchte Rot einseitig (aus, an) Leitpfosten (weiß, gelb) Absperrung (1 Fuß, 2 Füße) Schuttcontainer (rot, orange, grün, jeweils voll und leer) Betonrohre Baustellenampel Sandhaufen Eine Auflistung der Änderungen und Neuerungen in der aktuellen Version gibt es hier: Änderungen</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Haltebucht</title>
      <link>https://www.gcmods.de/downloads/haltebucht/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.gcmods.de/downloads/haltebucht/</guid>
      <description>Dieses Addon sollte auch mit OMSI 2 funktionieren, wurde jedoch nicht mit dieser Version getestet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IBIScontrol</title>
      <link>https://www.gcmods.de/downloads/ibiscontrol/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.gcmods.de/downloads/ibiscontrol/</guid>
      <description>Neue Installationsdatei Das Plugin kommt in der aktuellen Version mit einem neuen Installationsprogramm. Bitte vor Installation alle alten IBIScontrol Dateien und Ordner aus dem OMSI2/plugins Ordner entfernen!
Funktionen:
IBIS Kasse Ticketdrucker Dashboard mit Geschwindigkeit, Türsteuerung, Lichtsteuerung, Temperatur, Haltestelle, Haltewunsch usw. Rollbandsteuerung Unterstützte Karten:
Alle Unterstützte Busse:
Alle Standard OMSI 2 Busse O520 (alterr) O530 (alterr) O530 G (alterr) Solaris Urbino 12/18 (alterr) (Weitere sollten funktionieren, werden aber (noch) nicht offiziell unterstützt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IBISdroid</title>
      <link>https://www.gcmods.de/downloads/ibisdroid/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.gcmods.de/downloads/ibisdroid/</guid>
      <description>IBIS Mit dem IBIS können alle IBIS-Funktionen direkt mit dem Smartphone gesteuert werden. Hierzu zählen unter anderem: Linie und Route einstellen, Haltestelle weiterschalten, etc.
Zahltisch Der Zahltisch ermöglicht es, Wechselgeld bequem über den Touchscreen auszugeben. Es werden ausserdem derzeit die Währungen DM und Euro unterstützt.
Ticketdrucker Tickets können auf Knopfdruck in OMSI ausgedruckt werden. Sollte mal ein falsches Ticket ausgewählt oder gedruckt worden sein, so kann dies mit der Abbrechen-Taste schnell wieder entfernt werden.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
